{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6954576'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-03-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "불지않는 잡채만들기"
    },
    "text": "伸びないチャプチェ作り\\n\n私の誕生日長ネギティーにはいつもチャプチェが抜けられません。そのどんな日もおいしく食べられるチャプチェを母の誕生日を祝うために準備しました。調理時間は60分以内で材料では春雨、ほうれん草、玉ねぎ、にんじん、しいたけ、豚肉(チャプチェ用の豚肉)、塩、醤油、オリゴ糖、ごま油、オリーブオイル、炒め物チャムケウル使用します。春雨はぬるま湯に十分にふやかした後、ホウレンソウをしょうゆやごま油、塩で味をしてください。千切りしたたまねぎとにんじんを塩で味をつけて炒めてください。シイタケは醤油を入れ、十分に焼きます。チャプチェ用の豚の肉は塩とこしょうで下味をつけて醤油を入れていためてください。6時間以上増やしてくれた春雨をぬるま湯にオリーブ油と醤油を入れて沸かしてください。水が沸いたら2分ぐらい茹でて戻してください。人生は春雨は水に洗っていません。それぞれ炒めた野菜と肉を準備して人生は春雨の上に投下してください。そして醤油3スプーン、オリゴ糖3スプーン、ごま油3スプーン、炒め物、ゴマ、2スプーンを入れて混ぜてください。よく混ぜてくれば、伸びないチャプチェ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャプチェの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "チャプチェの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "チャプチェに使われる具材は何ですか？",
            "answer": "チャプチェには春雨、ほうれん草、玉ねぎ、にんじん、しいたけ、豚肉が使われます。"
        },
        {
            "question": "春雨のふやかし方を教えてください。",
            "answer": "春雨はぬるま湯に十分にふやかします。"
        },
        {
            "question": "たまねぎとにんじんの炒め方はどうですか？",
            "answer": "たまねぎとにんじんは塩で味をつけて炒めます。"
        },
        {
            "question": "しいたけの焼き方はどうですか？",
            "answer": "しいたけは醤油を入れて十分に焼きます。"
        },
        {
            "question": "チャプチェ用の豚肉の下味のつけ方を教えてください。",
            "answer": "チャプチェ用の豚肉は塩とこしょうで下味をつけ、醤油で炒めます。"
        },
        {
            "question": "春雨を戻す方法を教えてください。",
            "answer": "春雨をぬるま湯に入れてオリーブ油と醤油を加え、沸騰した水で2分ほど茹でて戻します。"
        },
        {
            "question": "春雨を洗いますか？",
            "answer": "春雨は水に洗いません。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの材料をどのように混ぜればいいですか？",
            "answer": "チャプチェの上に炒めた野菜と肉をのせ、醤油、オリゴ糖、ごま油、炒め物、ゴマを入れてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "伸びないチャプチェの完成までにどのような工程がありますか？",
            "answer": "春雨をふやかし、野菜と肉を炒め、春雨の上にのせて調味料と混ぜれば、伸びないチャプチェが完成します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 357
    }
}